[
    {
        "id": 1660,
        "question": "Baştan çıkarmak, doğru yoldan saptırmak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayartmak, ayartma"
    },
    {
        "id": 136,
        "question": "Orkestrada vurmalı çalgı takımı, davul",
        "letter": "B",
        "answer": "bateri"
    },
    {
        "id": 1362,
        "question": "Aynı eğilimde olan, aynı görüşü paylaşan kimselerin oluşturduğu hareket",
        "letter": "C",
        "answer": "Cereyan, cereyan etme, cereyan etmek"
    },
    {
        "id": 1816,
        "question": "MECAZEN; DİNÇLİĞİNİ KAYBETMEK, İHTİYARLAMAK",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökme, Çökmek"
    },
    {
        "id": 1385,
        "question": "Evlenme veya sünnet dolayısıyla yapılan tören, eğlence",
        "letter": "D",
        "answer": "Düğün"
    },
    {
        "id": 216,
        "question": "Damar tıkanıklığı",
        "letter": "E",
        "answer": "emboli"
    },
    {
        "id": 1672,
        "question": "Birdenbire, düşünmeden yapan",
        "letter": "F",
        "answer": "Fevri"
    },
    {
        "id": 1425,
        "question": "Eksikliği duyulan şey, ihtiyaç",
        "letter": "G",
        "answer": "Gereksinim, gerekli"
    },
    {
        "id": 1099,
        "question": "Adalete uygun bir biçimde, doğrulukla, adilane",
        "letter": "H",
        "answer": "Hakça"
    },
    {
        "id": 600,
        "question": "Bir yeri ele geçirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşgal, işgal etme, işgal etmek"
    },
    {
        "id": 1943,
        "question": "Bir şeyin üstünü kaplayan ve onu dış etkilere karşı koruyan, kendiliğinden oluşmuş sertçe bölüm",
        "letter": "K",
        "answer": "Kabuk"
    },
    {
        "id": 983,
        "question": "Deniz kulağı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lagün"
    },
    {
        "id": 310,
        "question": "Bir emek karşılığında aylık, haftalık gibi verilen ödenek",
        "letter": "M",
        "answer": "maaş"
    },
    {
        "id": 334,
        "question": "Korkak, alçak, mert olmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "namert"
    },
    {
        "id": 651,
        "question": "Saydam olmayan, donuk, mat",
        "letter": "O",
        "answer": "Opak"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 1014,
        "question": "Resim ve fotoğrafta duruş",
        "letter": "P",
        "answer": "poz"
    },
    {
        "id": 826,
        "question": "İrade dışı sinir etkinliği",
        "letter": "R",
        "answer": "Refleks"
    },
    {
        "id": 1125,
        "question": "Düşen, düşmüş",
        "letter": "S",
        "answer": "sakıt"
    },
    {
        "id": 1846,
        "question": "YAPRAKLARI HER MEVSİM YEŞİL KALAN, BAHÇELERDE SÜS BİTKİSİ OLARAK YETİŞTİRİLEN, SARIMSI RENKLİ BİR TÜR AĞAÇÇIK",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şimşir"
    },
    {
        "id": 1059,
        "question": "Doğu Anadolu ile Azerbaycan'da çalınan bir çalgı türü",
        "letter": "T",
        "answer": "tar"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 727,
        "question": "Her yandan çokça bir araya gelmek, toplanmak, birikmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşüşme, Üşüşmek"
    },
    {
        "id": 1304,
        "question": "Şehrin mülki amiri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vali, valilik"
    },
    {
        "id": 486,
        "question": "Hayvan yiyeceği",
        "letter": "Y",
        "answer": "yem"
    },
    {
        "id": 1145,
        "question": "Hor görülme, alçalma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zillet"
    }
]